絲打賭球區

杜塞差球😭
盤2x1 中
好彩紐堡-1 成3倍幾

Hi

仆街唔記得自己串左乜
買左多仔保頓
好驚串左拉科

暫時好似8中7 輸威廉

我屌左-1

多數大注盤2x1
2x3 -1 因為高水 是旦中邊都保到本

我睇錯飛結果買左布里

橙...

815 平半要主 半一要客
brw唔賭 訓覺先

平半 跳半一 咁半球呢

多仔 馬賽 保頓 串撚左拉科 想針

我3x1 差佢一球

葛

識睇保頓都買拉科

我覺得主最多贏一球
平半和咪最多輸半格 其他盤唔賭

跟讓和

可5可2教禾睇盤

老師被操了

屌咁都fake

洗白了

又無球買

芥辣賣哂又角大

5k又開post

勁到

尖神今日出水ma？

ho yin

Miss me?

早晨

11點下盤？

祝羊

bvb 易到
高水半格
9.5s 又中，爽死了

恭喜
Wong so 12.5s 13.5s 豬左1k

B gor發威個陣你都未出世

皇蘇都買s

攰到 起唔到身賭球 miss左幾場

用左成個月300上6k
比佢90分鐘爆我

不過算了

出重心黎啦

上6k起碼拎走5k再玩
玩左半個月我都仲徘徊緊

但係轉左盤 一球轉平半

唔敢cash out
我平注 推得好慢

屌你老未 0-0完場 空難口廿

我都平注 但進展慢到
中完兩條二串一又豬番哂出去

依場就係想買下盤高水

主隊憨鳩

你識啲野

阿特拿斯盤

藍十字 糕！！！！！！！！！

勁

8.5🤔🤔🤔

1:1

客隊兩個黃金機會都唔入 比人入番粒

好凍

[quote][quote]買完訓
竟然有錢收

收幾多

買左200收577
6x7收得仲多過我

阿特拿斯贏到我喺17直播拉屎

G chi

藍十字快入

無人想睇

仆街紅左

睇我條大黑鳩頂住廁板

即場之鬼

Lm

有差佬拍你門未牙

潛了

入我屎眼，好暖Ga

gel未

藍十字入多兩粒ok？

難d，上半場入唔到，依加更加入唔到

唔gel la 咳咳

請不要消失希望

你講番句主NG可能會有機

Ft la

卢包请开始你的表演

想睇

便秘咗成年

成個星期無賭 今日要回歸了

表演未

lo勁到，好彩我不嬲迷lo

盧洪哲世界第一

走數

本來諗住輸200有得睇我盧表演，點知佢又走數
錢又輸左野又冇得睇

有冇人打pubg

正常

心兄尋晚好carry

得5角

好彩尋晚無睇多仔 唔係應該會心臟病發

好

同曬路

明明係你同主席carry

轉頭會出埋澳職重心比大家賺錢過年收尾完成重心十二式
之後就搞番賺錢group幫大家本金翻倍
第11期谷已開放申請
只要大家pm我講低本金
我就會抽人入去
名額50個
我會解答大家賭波問題同埋教各位分配注碼
只要賺多倍本金就任務完成

唔買就羊 買就針

B gor好波！

酒醒了

屌。。搞肚痛

去廁所排長龍

早

吾系詐好冇

又想跟你了

平手想要噴精 而家唔識買

噴精half b

同得狗會賭，都知道無乜好下場
既然係咁，如果諗住賭就一定要堂堂正正行入馬會買張珍妃！

1.落街買珍妃去賭等於提高左賭波賭馬嘅門檻，你要換衫換褲落街買;亦間接令你避開左為賭而賭嘅心癮，唔會係馬會app睇睇下又心思思亂買一口(為買而買係輸錢嘅根源)

2.馬會食水深係人都知，而買珍妃嚟講就可以令馬會嘅成本提高。可能你會話一張紙對馬會黎講咩都唔係，但細心一諗，由你下定決心行入狗會買你嘅珍妃個一刻起，你得到嘅已經唔只係一條飛，而係成套嘅服務。由門口嘅保安檢視你成年未、到你用馬會嘅筆去畫飛、狗會入面嘅冷氣、各類賭博資訊嘅海報、到你俾完錢買珍妃服務員同你講嘅一聲{贏多啲}。呢一切絕對比你係馬會app㩒個制換嚟嘅{注項已被接納}更實際，亦可以令狗會係食我地水嘅同意付出一點代價。

3.如果有時間同心力嘅ching想係賭嘅同時又對抗一下狗會嘅話，亦可以將你嘅心水分細注碼去買。例如你想買一千蚊A隊主勝，你應該分一百注十蚊去買，咁你就會得到一百張十蚊A隊主勝嘅珍妃同我上述所講嘅服務一百次。
4.最後即使你場波輸左，但唔好忘記你仍然有手上嘅一張珍妃俾你去撕嚟洩心頭之恨！相比係馬會app睇返户口紀錄黎得更刻骨銘心！

最後，請大家想賭嘅話不妨買張真飛！我

丹保 保頓 BVB

多仔險到

今晚場曼點睇
讓唔讓得起

唔郁就噴射機

兩邊都full team

打G未

客勝啦

我

睇埋個尾先

瘋兄成日自私玩😭

奧當路雲定巴巴路西斯

我上線果時你地都無on/玩緊..........

Hi 新手想跟大sir

6. 紐卡素🚀

墨爾本勝利

o donovan didn't attend at least 5 games...

勝利盤

我而家開機 夠4個？

victory la

我可以on

好難簡

讓球 星期六 1 紐卡素噴射機 (主) 對 墨爾本勝利 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.93

me

我支持你

有私

燈sam要讓主勝

勝利
首名：巴巴路西斯 貝利沙
首項入球：巴巴路西斯 貝利沙

正

墨勝

不了不了 除非比噴精機屌返3球

B gor 我屌你老母

我本身想買 好彩比佢截 寧願贏唔到 都唔好同路

我想退飛..

祝贏

佢要咩

墨勝+0.25✅✅✅
收錢了 預左收錢
✅定先

剔定先

即場轉平手了

1111111

真係害死好多無知既善男信女

22222222

杰志 ng 即場-1.5 1:4 4.5/5

報

有冇99.9%料

ng中

睇到訓著

999

咁都5入

小妹球進了

B gor

墨勝近門個兩球入1球都半大了

沖涼時一個不劉神就入了

入緊1.9fg就入了

我屌尋日飲完嘢食哂啲煙
宜家無煙食點好 又凍點可能落到街

真係搲爆頭都諗唔明點解要食煙

我成包擺落口食

吾同煙剷做fd

好涷 有無人攬我

想同你做fd子

呢到个个手足刀系fd子

吾=我
所以盧仔想同我做fd子>3<

有冇大波絲打攬我

同志好！

pm me

我讀番書吾知你up mud

你平胸

Pmed

你讀耀能梗喺唔明

你可以try try

jump

3/3.5s

我讀匡智 米能屈

me 34d

ok 記錯咗 畀你屌返獲屎眼仔

唔好食 利申 戒左

嘻嘻

米能食拉

噴精個龍咁都救到

我呢我呢

勝利好多機會 但都把握唔到

聽你笑左佢咁耐 究竟係邊度笑

杰志1:3爽

是 今場乜刀无買

冇買米收爹羅

仲以為輸緊

巧

有機反cup嗎

佢全盛時期d 1角勁過尖大
7.5s 8c ft
7.5 7c ft
出10中9[black]對家[/black]

B哥話要客 燈sam話要主 買主定客都心慌慌

杰志1:4

gun li

米再入

開tg未

我就買客ng 同杯
等緊岩水

Gun

險

客Ng 同路

好在吹了

去盤嚇撚死

3/3.5s力頂

客龍gg

做咩

未岩水 未買

頭撞頭 仲訓低緊

客龍勁唔勁？

準備臭仔 忙緊

波膽心水 2-2/1-2

B gor I dllm

1:1未講 仲有機

跟

B B B B B B B

爽？
爸爸
爸爸
爸爸

8.5s了

似1:1 ft

Ok

同路mama

me 8.5s😅😅😅

想要珀斯

2:0

勝利渣ga

小妹又入

噴精ho ball 2/2.5

多謝b gor

呢場起碼11c

-3333333

12就好了

爆角

-111111

10c

9.5 10.5 11.5 主盤 3/3.5

😃

慘死左

7分鐘

2more

🤔

又黎90+爆我

阿德

中柱

2:0 10c ft

勝利班友又柱邊又空門唔入

80分鐘停角到完場

加油 再接再厲

下場allin了

下場角all in

想要2017。。

下場個個都買大，買細算-,-

你又燈

個個見珀斯上一場回勇
以為佢反底...

幫大家燈-,-

同路又中了

B gor要阿德

額外2場心水
阿德讓半一
阿德半大

好在未買。。。

想買樓主

勁撚到。。。8.5s 9.5s

勁到未開波gel定先

B gor要2017??

莫迪？

want buy 2017

墨勝+0.25✅✅✅
收錢了 預左收錢
✅定先

乜料

真係收錢 係馬會

yes btw want 1/1.5s

2017 盤

對左

B gor迫害

個個都2017?

老鼠都輸俾水手後就冇買過澳職了

即場算

米奇係迪布尼下先勁

去到岸邊就緊係水手世界

心水都係2017 b gor燈sam要哂

爽？

又黎last郁

乜刀無買

阿德啦

劉神勁撚到

8LAUGOD • 1d
班友反社會反上腦
我覺得你可以唔鍾意個現政權
但你唔可以將全部嘢都去反

死咗個PTU都無得罪你地任何一個人
人地做差人喺佢地嘅自由
唔該對事唔好對人

次次咁毒咒人 唔好話宜家班狗官要落地獄
我諗你地都喺一樣

珀斯goal

呀德

2017

光輝1:0

HKJC全个公司比狗屌啦讲真...

抵！

1c

Cccccc

唉

222

bgor原來要呀德。。。。。。

B gor贏硬！

阿德1-1

呀德反cup啦，唔想冇買就中呀

1:1 2c😂😂😂😂

Cup佢

半細boom左就不如cup埋去

2018我仲買你呀 加油啦

無買都希望你中

好球1:1

1/1.5s

牙盧講得巧！

bgor復活了

男神A4 Ho ball

边个垃圾抽我盤神b gor

主ng 1.53
3:1 7.4

at least 4球

batman盧型点

膠布上場無玩

樓主忠實粉絲就係我

做愛？

未見過絲打係賭波

我迷A4

當小妹死架？

米系

天氣話齋，光輝作客邊會有角

俾粒膠你

當小妹無到

等我留意下先

今晚10点西班牙賓館

想點先

西班牙籍老公

2:1

未？

5555

樓上食狗屎

假分狗

。。。

屌你老木

Block得

5小心...sor

show blocked user - Modricci

懶係好笑咁

Btw 2:1

2017GOLLLL

sor lor

3-1

半大b gor 同路嚇死

柏g都會刷

邊個再刷個老婆畀我屌

555

第12期了
1期得2,3場，賺到笑

木老婆。。。

半小真好玩

呀德全格得唔得

666

10c以內就得

lo 仔又買左角細？

想飞牙

4.5
4/4.5
5.5
掃哂佢

半6全15

永遠都贏架，贏果注計，輸就冇事發生有77利潤

岩呀 當佢一期有30個

第6期輸撚咗又唔計

又酸b gor然錢...

苦主？

昨日佢話咩目標出5中4輸過一場退出 但頭5場輸左2注

11角未

都係返工聽個師兄講

你d師兄課左好多*

點解仲有人信

似11.5s

中場點刷

你買大咪細，宿命黎

11c ft ok ?

自刷5巴

基耳n場不勝對住3場不敗既雷根要讓0.75？

真

B哥雙勝法其實係咪雙敗法

佢只也不買，點都贏

和其他未

佢只出不買

😂😂😂😂😂😂

出多注
阿德第4球

上盤的朋友

Gchi

Ky 點睇基耳 伊巴盤

Ccccc

樓主弱智ga wor

btw 盤做乜問我，me渣的，我次次都直角出

同路

ky買入球大細最準😂

mama 睇乜都準

Betting sense

888888888

睇人唔準

999999

主ng 1.98

上一場又唔見咁多隻

傻仔

好9沒見

穩開對家

okok

hi miss u

Angel yuen

13c或以上 主盤全格ok?

not good la Angel Yuen

唔郁就海登咸

最後我揀左有錢個女仔 然後佢仲大埋肚(意外) 就係咁

好波
Lilian kan正好多

sick ball!

都是G

人生winner

我屌你呀盧狗

幾時結

唔係我想要既結局

屌你
咁失策

恭喜

下個月 因為有肚冇計 要就佢親戚深圳搞

意外

1/1.5s ez

所以話個天一早整定，諗到頭出血，到頭來已經唔洗揀了

爸爸

終於覺得你似人

@gakki

係 整定 邊有咁易中

10

咁有潮文feel

同條女完全冇感情?

Mr.8+1up 爸爸

都可以話個天幫你手下定決心既

Kayan角準備全中

唔係 我之後真係鐘意左佢 只係我唔止鐘意一個

爽一爽個結果，易過中角膽la

弓起牙

有木叠水c打畀軟飯我食牙

咁另一個而家.

勁？

等到天荒地老都無再出13.5s

當抖一兩年先囉

求仁得仁啦

再中會點

之後點

111111111

現實係殘忍

生左佢就忙架啦 唔得閒理你

8+1up d 精子 8+1 游到 卵子到，勁！

咁我覺得感情上出軌 點都好過 物理上出軌

勁！

收$$$$

以後可以有baba同mama 出角

then

3.5/4b

11111111111111

朱蛇

我退役啦

依個好波

13.5s 1.59比盧買的

分左未先

結左了

1 more c ok?

主goal未

屌你射成咁

唔係12咩 食左

b gor 4th home，點goal呀

12122121212

你有無買大？

有

快入多粒

多謝我未？

弱智都知大

輸2:1又係0分，輸3:1又係0分，龍門放水比主場開心下

你知，所以弱智？

😂
9up幾歲

same

買左半注

你地都係啦 分咩姐

24

>=3-1 >=13c 派

OK

你都係

咁細 以為你＞29

仲有你

橙

咁快就要結
我23仲on99咁既

佢講緊佢IQ24

我三十碎

咁你iq40

23 online
24 結婚

Nice

咁你得0.5

好球

13

又有得練心了

無人理你呀
無人想知呀

14 唔洗啦

14啦

14c，唔洗練

多謝球證手球變角

主入未

開埋賽前14.5

澳甲媒球了

主ng4倍

15

你角又中

16我游水返大陸

阿德入多球

你今朝篤屎都未屙

屌你老母

快換泳褲先

你用碌鳩表演先啦

阿德17號笑到我

16

着羽絨游

瞓先88

你老母阿德17號進攻黑洞黎

Lo玩角球幾勁

尊重啦

+3k

都係買盤好

下場全推

多謝kayan兩場澳角

海登咸郁左

原本都睇緊呢場

休息一个中又要賭

俾條燈西出完，一睇郁左

西維2

們

咁係買雷根定基爾

雙勝彩

想要樓主 但好似對晒全世界

買咩好

海登咸唔錯咁..

西9.5

我都想要 但有伏 不了

恩公

點解會伏呢？求教
除左係咁回飛之外

見到回飛我買左了

買左樓主？

由愛隊變blacklist 輸到blacklist

基爾大球

但禾想要

哇原來基爾獸近10場盤淨係贏一場

識d野

鏝10.5s點睇？

then 11c ft

西甲角細ok?

樓主角大。。。。又宇宙飛船

驚0:0 1:1和

係

系，逆向思維

基爾角大？

今日佢幾勁，唔反佢

恩高大

E巴個主場細到仆街，要企入後備席先掉到界外球，識買咩角啦

西維2盤

Same road

咁幾大獲

再夠人打G叫我

明亮又德乙s

出陣街先 今晚再挽

加辛塔bb 角大

伊巴糕！！！！！

樓主1-0 ？

1:0🤣

樓主太勁

樓主goalllll

唔記得講要咗伊巴

逢親睇佢地都鄧旁證辛苦

學盤蛇D衰野 入左先出水

基爾糕

對唔住 bye

HI

刷角未

杜神

屌海登
快cup

B gor 出左海登fg 又🐑

ky曼城大？

唉屌 輸左fg 快反cup就得

輸左了 賭下土日一竹

郁左點贏呀

你66666

小妹基耳 伊巴進球了

U up what

伊巴食屎喇

B gor 又表演

自私買 今晚射撚死你

賭下一場
西維2撕飛

海登又goal!!!!!

海登11 希望B仔唔好搞鳩我D波

#666 講乜都中
6666666

2-0

小妹樓主又goal!!!!

小妹上面講左

屌 海登1.95買得500

從來未相識 已不在

樓主又糕

好諷刺

B仔為場比賽增加D刺激

係咩 sorj 比你射返

B gor燈力直逼包爺

基耳 伊巴

德2 大細好難

這一個男孩子

屌睇唔到變返柒了

冇角

今日已經唔知幾多條飛綠字了
下場想要般尼

兀未

唉 呢幾日燈到pk

咪啦

好啦 下次用返伊巴
Btw 被糕

搬泥
Hull +1
貝迪c

I mean 想恩高刷下角

小妹2.5 gel

貝迪c應該對了

屌你老母刷角未

有無買埋海9.5s？

😭望到已經過左投注時間

22222

基e馬諾克

你數緊邊場

Same

恩高

又same road

基爾俾人入

3:1

海登咸第一球✅✅✅
剔乜撚 ？

小妹伊巴又糕

又進唔到化🤣

想呃人都唔係咁呃

樓豬再糕

斷估唔會咁著數送錢掛

半場前俾多兩隻啦

伊巴又goal

升班馬虛火

弱智伊巴3.5s又中

因公goallll

反手

要左下盤

尋日德乙半0全8

刷下角啦

睇即數 好似又比人禁住屌

mc 1c

要細？

點睇？

我睇ft 7-8c

基爾cccccc

會有的 放心

基爾4射1中 對面13射8中

恩高刷角未

查實基爾上年仲踢緊德丙

半3全?

樓豬係咪開左tg

想入

般尼求力頂

買左10.5 11.5...

🤔😂🤔😂🤔😂🤔😂🤔

海3:1

4c

樓主5c

基e 4c

小妹海登goallll

5

-5

買左6.5

恩高5c

77777

基爾6.5gel

樓主4:1

伊巴再糕！

5.5s 又練心

基爾頂住

樓豬4:1

和波就ok

樓g又goal
樓g

Fake goal

恩高試下刷多五個

快手啦

基爾-3

些路迪仲係00

米牙

恩高試下刷多四個

888888

-222222

New York 條女好正呀呀呀呀呀

-2222

恩高試下刷多兩個

神

連c未

恩高1 more goal

-2cccc ebra

5.5s又中

10c jump

2lun dou...

鏝

恩高冇c
曼就連4c
Dllm

基e c?

🚩🚩🚩🚩🚩🚩🚩

次次買唔到足水

屌你老母恩哥刷多2c啦

11

停未 曼城

海7C 頂住

😭

伊巴俾多2c la

Mc 唔補了，over 14.5s ge話無法

朗斯盤 w

俾多1ccccc

On9 曼城咁既位基本上80mins先會出現第11c mama點睇呢個odds

斷格雷果關

恩高3-0 大奶奶gel

9999

思高-1

上週又9c ft

恩唔補時？

mc 弱智

Nice
恩高9c
曼13c

88分完左，假到

14c

爽到 又可以提早休息

15c

15c mc

18.5s

15分鐘9c

儍的嗎

海登咸gel

明亮勁中

今日要避佢😂😂😂😂

基爾blocked 以後不買

基爾馬goal

Bayern

雲達 good?

基馬諾爾克goal!!!!

賀芬咸 美滋滋

一定係收到order要刷

16 米刷啦

哈多士反底？

獌讓唔起啦

11倍w

我般威武

柏林 弗賴

般goalllll

驚贏2球

我辣殺 買盤

緬因賀芬Wolf睇尾

輸鳩晒有冇水

會唔會2-1

mc 抵死啦，刷爆我14.5s

頂住＋2

女人

Leicester City?

17.5S gel

輸少啲

18.5s gel
Thx mama

有個城字都

其實我都想追

Next!

追完最後跳左船

禾夫上次半7全7，心都爆埋
今次又8.5

冇$追

雲達

淆底 最後一注 心水係依啲

基馬諾爾克gel!!!!

基爾馬諾 gelll

馬會未派 買5刀04

賀

頭先你中好多ga

美滋滋
賀芬

買唔到

哈化我睇9.5，但我無買，想對答案

頂買唔到哈

B gor好耶
早知買伊巴5:1 盤尼1:1 海登3:1 基爾1:1

情感注
西布朗

可能唔中呢

+1

過關飛 斷恩公果關

追到斷都抵啦

般尼easy cash

mc -4.5 c cashed

甘諗會開心d？

阿仙奴隊垃圾-1.5/-2

般尼無fu

我頭先買唔到西維爾 爽到

尾班車買到
心痛4了

2 Februay, 2018
角球大細
❌#1 紐卡素噴射機 11.5大
❌#2 阿德萊德聯 10.5小
#3 伊巴 9.5大
#7 般尼 10.5大

讓球
❌#1 墨爾本勝利 0/+0.5
❌#2 珀斯光輝 +0.5/+1
#3 讓球 西維爾 平手
#4 聖保利 0/+0.5
#5 雷根斯堡 +0.5/+1
#7 曼城 -1.5/-2

❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌

買左拜

盤5中1 勁

朗斯

賀同路
好彩

賀芬羊5到啦

拜 1c

167冇買，買了168

黃潛鈀森多串埋佢好唔好

今週d德甲幾怪
一陣全s就好笑

平手唔輸就得

掛住禾嗎？

No

你咩名黎

好掛住牙

小妹近期好濕濟 唔上黎了

皇蘇 小阿根廷人 拉魯斯 普埃 阿特 噴射機 阿德 般尼
剩係炒左場垃圾基爾 西維買唔到

Sweet嗎

賀買唔到平手 驚豬半

第一眼以為係棋王

小妹叫左憾事好耐了 米叫錯

我都等緊對答案

你角大，而家全1c，唔洗對了

好波

又有得睇山神❤️❤️😍😍

水水

11點要左

btw 04又糕

Hull +1

Mu
無fu

禾夫

2.1

西1:0

西糕

一篤goal

白1:0

賀狗1:0

屌 手快禁左西咸 本身成篤屎
希望和到

加油

貝迪斯

禁過關 59分 極速完成左 但禁錯隊

禾夫ng

維拉

天氣凍d角都冰埋

西咸刷角未

拜狗咁都入兩粒

西布要冰
西咸要刷

agger

MU咁都冇12m

朗斯goal未

真心問 山齊士勁係邊

茅夫想0c完

全能

米堡rc

mu

朗斯1-1

頂住

朗斯追和！

屌你老母朗斯杯佢

希望2.1快刷

2.1 5刷 2.02係咁刷

準備boom

李城-1

2.02 7c

Gel

爆呀 gel咩

多謝樓主爛屎盤

買維拉買到佢拎紅....

買左貝迪斯 打比郡 諾域治
3場對家都rc 姐係點

咪係
gel鬼

贏錢先兆